是日 dinner

Eu tomo o pequeno-jantar

1,3 都好乾咁

雖然喺屋企食， 但係你最好都係學下點擺盤， 或者點影相

魚乾當然係乾架
落左油了

影相點改善

唔自拍

邊度自拍

你又溝囡

住家飯好正呀

...
唔係呱 邊忽flirty

唔影自己樣就會有完美既相片

乾到喉嚨痛

Ys ar 雖然係冰鮮魚 都好好食

你是自己一個食嗎？

成家人食

好幸福

係

以後肚餓望你幅相都飽
睇見都唔開胃

魷魚係咩餸好想食